成日望著電腦對眼好乾

眼藥水又冇用 點樣刺激多啲淚水分泌?

唔好望電腦咪得囉

咁返工返學冇得揀㗎嘛

唔好返工返學啦

有意識咁眨多啲眼
一定要眨多啲
會好好多

望下遠野

好dry?

用愛膚堅

人工淚液幫到你